其實你 定延都發現

我有很多未達完美事情

邊間教會牙。。。

今天晚宴就柔里付賬

我只懂得 再努力多賢

定延我老婆

高汁過個D乜乜歌神

hey hey u u i don't like your gfriend

不分化

少左個音

是太想念你 超過了雨琦

只想可擁著你 然後米妮 讓你驚喜

=,=

畢竟那段如沐春風 早刻進百年長的信
在信中圈圈緊扣 情感多深厚 前恩妃因錯種

願我永遠記不得我正身柱現在

UP乜==

定仔幾高汁

從前共你 促膝把酒傾周周都不夠 我有痛快過 你有沒有

Seulgi Seulgi Seulgi Seulgi Seulgi Seulgi 愛してる

Seulgi刀已話屎die won't you kiss

mi ni ko i sakura ah e oh

元英花剩開到落下

靜看著對方無妍雨 仍然是覺安慰